青山醫院接恐嚇電話 揚言放火殺人

早上接近10時，青山醫院41歲姓連社康護士報案，指先後接獲三個恐嚇電話，對方揚言要放火燒醫院，又點名聲稱要姦殺數名精神科醫生，連感擔心報警求助，人員接報到場，經初步調查，案件列作刑事恐嚇，由屯門警區刑事調查隊第四隊跟進，暫未有人被捕。

據了解，院方稍後向職員發出風險警告，提醒各職員提高警覺。

要姦殺數名精神科醫生

上兩登上得多，覺得好多人好唔友善，有斬人唸法

捉到直接判入青山

呢種去小㰖監獄的

有幾個好中意著超短裙

院友惡作劇

識貨 所以d CP黎ward 個時最鐘意係護送佢地出去 索下d香味

睇嚟真係好有需要入青山

你係青山？

名呢

恭喜你，你過咗第一關phone interview

病人

CP係臨床心理學家喎
記得有一個化到好濃妝

陳雲出沒

其實有 d 客仔係會想入院 會做好多傻事為求入院

你真係理解唔到

入面連痾尿都唔比鎖門仲要望撚住你少少私人空間都冇正常人都比佢地搞到唔正啦
淨係姦殺已經好小事，成間院應該燒咗佢先啱

仲有十秒沖涼

佢地應該習慣

打內線

諗返起都嬲

護士邱志朗最痴線
日日瘋狂鬧人